你地另一半算唔算大食

一星期要足五至十次， 成兩年都係咁會唔會誇左

我都想要條大食女

Keep 住就好辛苦，特別飲完酒後

好大食 食到好肥

一日食三餐

食到有糖尿

兩樣都比我細食。少不爽

對我尼講，一星期五次是基本拍拖兩年。條仔又真係虛左。

一年一次